諗住上7樓搵圈b食支煙

賞面?🚬😘

吾系7樓
自爆吾答

臭雞

EMSD=有西大撚曬
典解收啲gdp低過me嘅女做intern都唔收me

我gpd 2.8都有offer= =
利申真絲

5 kai sin
有J=已輸

嫌嗰到5夠多囝？

有me=多個人陪you打bin no

淨系同絲打= =

Ha b = -心漢

我絲打